聽日恆指敢抽高，ALL IN 熊佢老味！

熊市升乜7

布神癲左啦

殺殺殺

又嚟

呢啲叫對沖 用牛仔逗住啲put

叫我